1973年喀什單嘢，唔洗追究中共？

明既人應該知我講咩

中國拒絕聯合國幫手，以為自己搞得掂

可防可控，同武漢肺炎一樣

係咪當重慶撤退戰犧牲既手足係condom？

呢個post上唔到熱門我地就會輸

太有深度了

唔好忘記呢段歷史

光復地球只係口號？

聯合國當年要香港做第一收容港 收容六十萬越南難民 走咗香港人11億 仲未計通脹 條數幾時還？

哭左